（世界大戰）聲之形定四月是你的謊言

聲之形
四月

利申投唔落手

聲之形香港都未上 可以點樣投

。。。漫畫

推

兩套都好睇。
我兩套都鍾意

四月無得輸

咪上緊

btw 拎套動畫電影同半年番比 ....

。。。都話漫畫

四月個種拿住拿住真係好心痛

四月

後者一味煽情差好多皮啵

睇4月同睇泡菜劇無分別

在世界中心呼喚愛
一公升眼淚

人講你又講，乜撚都泡菜劇
正一傻鳩嚟

你既意思係抄你講個2套唔係抄泡菜劇？

抄一五同盟

有絕症元素就一定係抄